大雨到仆街

次次都放假先黎落大雨

名工言順唔出街

個天想你留係屋企
幫你慳錢

揾緊外賣電話

最大問題係濕氣
周身唔舒服

外賣仔幫你加白汁

抽濕機

港島重未落雨

落到黑雨咁喎

香港島一滴雨都冇

樓上話有雨啵
你港島南？

去商場逼

岩岩買左外賣 （自取） 好彩有瓦遮頭

一定要開冷氣，濕住濕住個人好閔